一直有個故係自己個腦度 但自問文筆太差...

有無人可以俾啲提議我點做？

有idea係無用
實現出嚟先有價值
唔識寫到識 係咁多

你都講左個問題係邊 有心搞自然會去改進

利申：same 係電腦度 得閒又整理下

講俾我知 我幫你寫

多讀 多寫 多快樂

咁好？

問題係我中文2 好極有限

講黎聽下?

中文系畢業生 文筆過得去

一直都想基於一啲證實唔到錯嘅理論嚟寫故

例如：doctor who 裡面啲whisper, 月球嘅背面係有文明etc...

加上唔想亂寫晒咗個idea

唔寫出嚟唔係仲更加浪費咩

你又好似啱喎

我中文拎u都寫到故 不過無人睇

寫文係比自己睇，自己開心就得啦
同埋唔寫出黎比人笑下講下點知邊到唔好點進步

無我境界

咁我試下寫咗個頭先啦

其實寫作
係自己思考過程

而寫出嚟做到
1. 表達清晰
2. 用字準確
3. 富感染力
就已經好出色

先俾自己疏理好邏輯
清晰表達到先
準確同有無感染力就後話啦